岩先去左中央田砌機報價 店唔店

可唔可以比d意見 預算係6000到8000

對ram 水鳩你喎擺明

Display card 3GB

我個樣似被cap水樣

又唔算昆水既
不過買機點解唔上硬件post問下先, 有免費意見

開硬件台

自己機的話，你呢條 list 就唔應該咁砌。

1. cut windows
2. 轉 AMD
3. cut 緊一條 ram
4. harddisk 同 ssd 唔要
5. 加返隻 NVMe，256G ssd

咁已經爽好多，將來有錢，等 ram 跌價，再加條 ram，或者你覺得空間唔夠，先再買隻 3T harddisk 加落去。記住一個定律，硬件越遲買價錢越平。

你唔識入去叫佢報佢一定水你，如果唔係點搵食

點解有$334 折扣？

1060上6G
3G做到d乜撚

早兩星期買都無平3百幾discount比我
平得舊幾水

中央田不嬲都係店嚟,你問店唔店做乜撚?定係問掂唔掂?

又未去到好過份既

都買左，唔通你搵佢退錢咩

正常野 唔明cap咩水 2400咪平d囉

幾正常啊

係買個側透箱望住件cheap到死既intel fan奇怪d姐

負皮係我條頸好撚痛

RAM用ADATA
ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666(AX4U266638G16-DRZ) $1350
好過你719X2 已經平100幾

顯示卡上6G都係多500$
仲要GLAXY版

CASE查實仲有平靚正既
不過你心頭好執隻675蚊
我會選400$樓下 多個200幾換隻好少少既SSD

成條LIST 最伏真係顯示卡...推你3GB
同埋講多次
我條頸俾你CHOCK到
屌你老母

1060 3gb同intel =原罪好似係

冇悠二LIST?

跟佢D LIST

SSD / RAM轉返D大牌子
HDD唔好用WD BLUE

火牛揀返個80+gold應該冇伏

cut windows john linux?

黃金地庫三大c字頭 無咩唔好
睇完咗list 無咩問題

你理得人裝乜？裝乜都唔關你事。我鐘意用 DOS 啊，吹啊？